睇到呢個cover 可能和田光司都會比佢激到翻生彈起身屌柒佢

唱乜撚野呀喺度

comment好多人讚

聽左 我唱都好聽過佢

<香港解密>翻生爆手足個人資料

<香港解密>翻生，好多手足嘅個人資料都寫晒出嚟！

保護手足!

去呢度:

Copy & Paste 香港解密呢條link:

Reason:
Serious violation of personal privacy

快啲行動啦

Stay しがちなイメージだらけの

呢句係咪唱漏左個字

佢都係專心做綜藝節目啦

咪你條撚樣唱架囉 又呃view

睇佢個款都係死背五十音跟拼音唱啦

我韓國人名黎

首先都多謝佢嘅, 都睇得出佢好有心。
日文D發音黎講其實算準,不過都係有唱錯到。
同埋首歌唔係幾岩佢唱, 把聲唔夠厚。

真係要唱既話唱呢首好啲

係, 數碼暴龍D ED 都好高質, 但就無乜人翻唱。
和田光司唱左咁多年OP, AIM 都唱左咁多年ED 不過無乜人留意

咁都叫準？

咪係
呢個泰國cover就真係準啦

理性討論。
其實唱日文只要練下好難會唱唔準,因為日文都只係得高低音2個聲調。唔似中文咁有7個聲調, 普通話咁有4個聲調。你最多話佢唱腔唔夠日本。

唱呢首仲正

樓主個條，佢啲香港口音好重

中文解廣東話？唔係9個聲調咩？

你岩，係9個 sor
有3個單發係發唔出聲。

樓主我屌爆你個臭閪生滋狗

想問段片中間用大耳獸個個邊個黎

留名 等睇連登歌神評價😊

整得唔錯,好過好多求其cover

反而想知除左原曲同ost,負評果d係聽開咩

mk妹一般唱k水平

有冇sound engineer可以講下條聲執咗幾多個鐘
大執同小執真係一聽就聽得出